## ELK-Stack playbook
Данный плейбук выполняет развёртывание сервисов Elastic, Kibana, Filebeat посредством
выгрузки .rpm пакетов с сайта elastic.co, установки и генерации конфигурации из template файлов.

## Описание переменных
Для всех групп хостов имеется переменная `elk_stack_version`, которая устанавливает версию
устанавливаемых пакетов. Это обусловлено тем, что у ELK стека отсутствует обратная совместимость
и все компоненты надо устанавливать одинаковой версии.

## Template's
В плейбуке имеется три темплейта, предназначенные для настройки каждого из сервисов ELK стека.
